今年廿三歲，可唔可以報中一讀

返去做學霸溝哂女啲女

無問題。我今年三十都得

三十太老

逃學威龍

最怕你返到去都仲係鬥唔贏啲學霸

所以由中一讀起

以前媾唔依家都媾唔到
唔好再FF

on9
廿中爆發型

你覺得你讀返中一就會排到第一？

diu nei牙

資質嘅嘢係整定㗎 一陣證明自己廢過十三歲就喊都無謂啦

操場排隊既話應該排到，比身高嘛

我識計兩個未知數架on9
一落場教埋個老屎都得呀